【樓市回暖】淘大花園呎價重上1.8萬 近半年高位

淘大花園P座低層3室，實用面積322方呎，屬一房間隔，剛以583萬元售出，呎價18,106元，創屋苑呎價近半年新高。

... UNWQUUBIXUXLK47JFQ/

淡友

又上劈？

一單半單傻閪高追，唔計

淡友唱淡樓市自己先上到樓架嘛

未破頂都係上落市

繼續唱淡

高追未？ 呀， 唔記得，樓上d 好友SSd 未鬆綁

AA 狗咁落力同班業主圍爐搵緊客丫？

大市完全唔擔心香港前途

今日公佈最新係4.2%

失業率一直升緊， AA 狗好急？
如果真係咁撚勁全世界冚家鏟， 得香港可以下個月失業率可以回跌， 然後樓唔跌仲可以繼續爆上去。 fine, 你勁， 我投降， 轉好友。

我就唔撚信你黎緊幾個月個失業率係唔會繼續升， 樓市又繼續升。

SSD 未鬆綁低置仔係咪急到瀨屎？ 好想人幫你托住等你走貨

3月係4.2% AA 狗係咪好撚急呢？ 仲有派乞食呀你班垃圾

跌？跌春咩

繼續升啦 有價無市 2047大劈價

V型反彈

(CCL又跌) 市場正在陰跌
CCL又大跌...
CCL跌幾多？
好擔心樓價跌
樓價要跌了
元朗樓價大跌
點睇CCL暴跌
今個星期CCL實跌
CCL跌幾多？
層樓跌左好多
ok?

負樓價有冇可能?
cls

鞭到出血喇

一年後又有人會話早知當年武肺價入

租租日日賺

你可以加入吹淡
負樓價都講得出

老老實實呢排勁多人睇樓

無問題嘅
三十幾年 樓齡 底層
之前絕對可以上到2萬呎